[實測] 華為p30 pro只有低光超越s10+? SOFTware update後拍攝效果差別極大?

手機界羅嘉良

iu ?

雖然係支那評測
但係xyzone認真做得唔錯
testv都做得幾好

我都有睇 好過呢度班華偽機打手

不過xyzone呢集 帶撚曬頭盔 果然ChiNa唔講得真話。

唔錯

我之前都有睇過
樓斌講嘢好鬼中point好過癮

Xyzone 幾高質，算係中肯

唔驚俾班華粉狙擊咩